（邊個先係第一朗拿度）牙朗vs真朗

牙朗
真朗